強力譴責黑警虐畜

成個世紀前一戰都做到嘅嘢你唔好同我講做唔到

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]